［馬斯亞！正選！🔴🔴🔴］曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區［165］

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

橙頭做乜推我舊po

［打個邊爐$220 你我哈哈笑］曼聯FF轉會新聞暨吹水區［101］

我見你1001咪搵新post
見到你有個冇comment既以為係…
自吞一打

［Call隻北姑猛咁趙 你我真寫意］

搶極po都係無進步

有返終極兩個字 好咗喇

唔識開就企開d啦🔴🔴🔴

哈哈笑

原來係歌黎

下場可以重注對家…

你我哈哈笑 🐴

我又唔係做front desk 鳩知牙

... 個頭咩事

買定佢紅牌都得, 次次整完頭都上身

好彩我今晚都full

唔撚係呀嘛。。。屌那星

白色個d應該唔係髮色黎

好似上次對猁前整頭 之後就打排球🤦🏻‍♂️

次撚次一轉髮型就踢到勁屎

睇尼斯 有史奈達 巴神

豬波了

剪個柒頭$220 你我哈哈笑

下個post topic

樓豬on9

要樓主開先有喜感 🐴

好啦 搶到me開

我搶到既話比你開

🐴

留名等睇破負評紀錄

兄弟情！飲杯！🍺🍻

腐皮王個記錄邊有咁易破

樓主個紀錄係一半post 已經想推爆

巴神=真。散步帝

幾時先會見證到400腐皮既最區

你我哈哈笑

渣古ig比人 hack左？

係 係on9係咁宣傳自己YouTube

清晨留名

On9

終於掛了

啊妹個頭又搞乜鳩

普巴話聽到摩佬講想打逆境波嘛

人地想打逆境波，唔係絕境波

普巴又轉髮型

宇宙仁好似用£36m 買達斯拿

有冇人印咗伊巴

唔信

Lm

Lm +1

今日應該唔撚駛返工了

lkk

我係球員都希望有美欺做隊友
入波又唔洗比人黑面

屁馬：不了

俾人hack左

10号！！

叫伊巴？

都唔洗返 幾多號都一樣

李城下場係咪冇華dee?🤔

Google完好似冇 但早兩日唔知聽乜話冇

有無華dee我地都係蠃四比零

好驚DDG抑鬱

無挑戰要走

到放假先發覺自己其實放假都冇野好做

睇下劇囉

間唔時放史摩 盲 白lin比DDG練功囉

打風講女OK?

十號風球, 勁撚過龍媽

No 會被清算

10號風球 晏就叫PIZZA食先

會送咩
我都想叫

你地10號波 我就要考試

考咩

啱啱先起身

佢好似肥左好多科係讀書個邊

十號波留名

好撚大風

我以前都試過咁

我有個獌狗fd都engine 一次肥兩三科 尤其math

關實哂都聽到fat fat聲

我就係n展毒撚
之前炒撚晒家陣要resit

聽講改名做拉SHIT會重考1TAKE PASS

Math 年中肥唔少人

Agger

咩n

好好笑 佢math 60分mid term得3分

考車以外都有用咩？

廸馬去撚左疤

濕鳩civil

Mean 係20-30分都成日見啦

Firm?

唔錯呀civil
外國u? Or local?

馬仔

疤真係好乞衣 全世界都知你有兩億 都要80m分期買古天奴 真係仆街死啦

屌姐係唔買古狗

好似話疤個 twitter 比黑客 hack 左

返香港等乞食 喺英國

屌 曼快啲借錢比乞衣疤啦屌

Facebook冇掛

好似話會第4次bid 用138m

應該就90m分期加30冇可能做到浮動

係英國做咩唔揀其他engine

老豆逼 唔讀civil要我返香港

啲錢拎晒去買球證都唔請返隻it狗

到底一間大球會有幾垃圾先會連tw fb都俾人hack

老豆都係個行 ？

唔係 但佢覺得我比較讀得到又搵到錢既係civil

啲高層腦裝屎 轉會柒咗幾年 而家連fb嗰啲都要柒

Civil搵到錢似乎係香港多姐

無知一問 其實engine有咁多種有咩分別 我以前全部都玩code咋

真係好垃圾

玩code? Programming?

我朋友係computer science civil嗰啲係乜差嚟

Civil 咪起樓

傳統咪大電機械土木
不過家陣business都有n展

疤狗好似係美欺留鬚之後就開始霉

佢一路都想我讀完返香港 但家陣咁既時勢不了

Financial engineering
我間u minor有得讀，好似係

而家大學開科 將D野公式化咁去處理就可以叫到N展嫁啦

渣古

Poly好似有tons of engine科

而家一衰就比全世界禁住黎屌

可能比人hack

十大基建之後，都應該有野起下嘅
但香港太多civil人
HKU UST poly 三間年中grad 500以上都有啦掛

喺香港做n展佬儲得首期 我喺英國做外賣仔都買埋樓喇

真
咩building service 都算engine
唔係話唔專 但硬係有啲怪

樓價好難比嘅
之前報紙話梳買左橦別墅，有私人影院呀剩，都唔貴

古天奴80m分期真係望唔透 終於明白屁馬點解走 次次放啲當打走 打到殘老廢就帶回家 買人就好似賤種乞ddg咁 出手低到仆街

building service起碼都係理科先啦
家陣商科都有n展讀係咩事…

好sub 9
乜都拆到細一細 工業學院黎
屌佢咪用大學個名啦

２。２億分５年就可以諗諗

英國正常人買樓都起碼兩層啦
更何況d球員吖

好撚大風啊屌

咁都理解嘅
好似industrial engineering 咁

其實有讀就知真係幾理科
例如D Math modeling 同埋寫program去做番個Modeling出黎
入面既技術含量唔會低過COMP course

移民啦～
我都想移民

Agger 好多數計
之前上過下 industrial Engin 啲course
瘋狂用matrix 計數

坐緊移民監
屋企有事都返唔到去

呢期又與D Fin tech野 讀呢D Course會識到D 難得又醒又靚既女仔

可惜我唔係讀個科

又醒又靚其實去識bba女好過
Engin 豬扒都捧到女神咁
On99

Messi refused to renew his contract with Barcelona as management and board failed to provide competitive team they promised. [BeIN Sports]

睇United Facebook發現成日有人問點解出LIN

Financial Eng咪係D BBA女讀囉

又講女

SOR

Sor
唔知嘛呢個
N展除非minor左，如果唔係都唔會讀

Sor

今日麥當勞有咩10蚊優惠
落去掃撚晒佢發災難財先

巴打移去英國？

有冇麥麥送

點先可以移去英國

我就bno坐移民監 等多2年攞居留

咁你人工都唔低

定同BC囡囡結婚？

呢兩日點解推post 快到火箭咁
入黎留一個言之後再入黎已經1001 左

我都想有bc囡囡

仆街死啦你 又講女 再講就叫老鬼屌柒你

住邊個城？
有啲想試下去Manchester做野

總共要等幾耐？
駛唔駛資產幾多個啲？

召喚特西baby

喺bham附近 詳細唔講喇
man算我半個老家

琴日花生咁好食 你都無食

5年？
有屋企人係個邊就5年囉我正係知

bno合法居留5年就得 唔洗睇資產

琴晚成班人屌人講女
明明我地早十幾個post屌人講女個陣比人屌返轉頭

你地襯我瞓咗先派花生

其實只要雞頭唔喺到就冇人講女架啦

講旅行 相認 睇tvb 緬懷過去係高尚過講女同與曼聯有關嘅

痴線 關我鬼事
成日都屈我

雞頭 吹春字D同埋Luke梳
佢地D Chain reaction

琴日你老死開無雙個時你潛左十幾頁

但都要年薪要過36k鎊 (好似係)

攞到居留定bc?

你呢個係tier2visa
可以用其他visa居留架嘛

猁記攞英超之後

我都想去man
我讀個科好似係個度發源

牙羊次次死老出事都唔幫手

5年後居留 再慢慢搞bc

去囉 嗰邊好多唐人

矛義氣

廢事嘈 對於無意義既嘈交不感興趣

去個度睇波

係嘈黎無意義
唔比講咪唔講 又無咩大影響
相反嘈交影響心情

屌你仆街仔

涼涼爽爽咁 多d咁樣既天氣咪幾好
唔洗開冷氣都得 為環保出一份力

都晒氣 屌撚完人哋之後自己又圍爐互含 咁係高尚啲嘅

落pub睇好好氣氛

我屌呀
原來又講女

初初幾支持佢地
但講講下佢地自己都圍爐
其實幾好笑

luke梳個妹上黎自貼

打風咁得閒，搵返個post 爬下文先

你今晚又ot啊？你以前叫咩名啊？有冇人記得邊個邊個啊？

嗰陣講緊P仔 自己又唔醒水仲互含 新移民feel

真係無意義 要嘈我不如join debate club

又想乘機開學術台 唔會中計 一陣俾人屌 你又潛水

靚唔靚？靚既我晏d打個j先考試

我可以申請LSE politics 上網做research話嗰到下午一兩點已經落pub準備睇波 this is life

開學術都唔得...
唔是正係唔比講女咩？

聽講gpa要3.7
Btw 上完堂落pub好平常啲frds講

你都on 9 人地話你當呢到msn定facebook啊 以為想知伯母獵人點都要tg問算啦

屌
追完post

難怪咁多人屌Luke梳

花式講女 揀左個難度系數太高既動作

班友平時都唔爽佢成日哂女, 儲儲埋埋D火仲唔一次射哂落去咩

⏲ 33 minutes played
⚽⚽ Two goals scored
➡ One assist provided

Anthony Martial 👏

唔知曼聯官網幾時貼lin上季啲戰積呢

唔同位唔可以比較

Luke 梳唔講女既時候其實幾好既
不過太常講女
入黎可能6~70% 係講女

個風好似越黎越勁咁既, 而家仲要連雨一齊黎
朗隊起碼頂多兩三個鐘

Comment第一件事又係屌左LIN先

啱聽既就笑下, 唔啱聽咪唔好理算囉
無波踢無轉會吹下水姐, 都唔知嘈黎做乜
唔通講曼聯今年財政預算同財務報表咩

What was the point of starting Lingard in super cup ?

其實格離有5p台

每個post講左起碼十幾版wor

用黎刺激馬仔囉, 馬仔心諗點可能爭輸俾佢先得架

好撚有喜感

用鉛球掟鳩佢啦

無人理佢就收聲架啦, 如果見佢講女唔啱睇就唔好回, 頂唔順既block左佢

咁下場搵3 lin打中堅, 肯撚定逆境

唔得架 阻到佢地追po架

好想識碌梳個妹

仲細咩, 睇電視聽電台都會賣廣告啦
如果咁樣既話, 讀書返工學車甚至連有病果位手足都唔講得

佢哋係咁㗎啦 傾唔到嘴咪屌鳩人當fb msn囉 自己屌完轉個頭就互含

4D影片 - 海浪零距離

樣樣野適可而止冇人會覺得煩厭
但你睇下對上50個post
佢地既行為係咪過火?
唔好用病個個手足都唔講得去合理化佢地過火既行為

一隻手掌拍唔響既
再者, 佢地咬佢十幾版影響到其他人追post架
咁又算唔算過火行為呢?

呢位手足岩呀 而家唔洗乜都講明文寫到明
有時見勢色唔岩咪收儉下 唔洗下下乜都渣正黎講

都係果句, 唔啱睇就唔好回/block, 唔好再嘈啦

點為止過火？好主觀架喎
同埋如果有波傾 佢地傾女既比例係點？
會唔會又係十幾頁？

屌你老母!!!! 屋企鐵皮屋頂比風吹走左!!!

呢樣都理解唔到
真係無野好講

無圖你話伯母比風吹走左都得啦

好撚肚餓 有無絲打上黎比我食

者係
你認為其實你地好正確?

冇樣唔敢j

絕境=/=逆境

成家吹走晒。。。。

j住先

不嬲呢D 吹水區 大家互相尊重既姐...
唔通要寫明可以講乜唔可以講乜咩 小學生先需要乜都寫明
以前唔俾U U ME ME 而家多人覺得可以接受咪講下囉
有人唔老黎既 咪少D講囉

男神個妹衰得去邊

自攻入主曼聯後，摩連奴在球隊管理方面一直比較溫和。來自《每日郵報》的最新消息稱，摩帥如今又做了一項變革。他允許球員在主場比賽前待在家裡陪伴家人，而不是球隊在酒店集體度過。顯然，摩帥是希望給球員更多的信任。

按照傳統，在奧脫福的主場比賽前一天晚上，曼聯球員需要集體入住曼徹斯特的勞里酒店。不過摩帥做出了改變，如果是週末的比賽，曼聯將允許球員在週六晚上留在家裡陪伴伴侶和家人。週日，球隊再集結一起吃飯和進行球隊會議。本週六曼聯主場對陣李斯特城的比賽，這套新程序就將開始實施。

曼聯在主場比賽前，球隊要在五星酒店一起過夜的規定已經延續了超過10年了，從費格遜時代開始就是如此。莫耶斯和雲高爾時代，這個規定也在繼續，雲高爾甚至製定了10點半必須就寢的規定。但是摩連奴相信新的規定可以讓球員更好的從家庭中收益，他也相信球員們會為比賽做好正確的準備。當然新政策的效果還有待檢驗，曼聯的球員們也已經被告知，球隊會關注他們的情況，確保不會有球員破壞規矩。

大部分球員對於摩帥的新規都很支持，但是也有一些球員對此持保留態度，他們擔憂這會導致球隊過於放鬆。曼聯目前和酒店還有2年的合約，如今只有摩連奴一個人住在酒店了。

見到最後一句笑撚左

但個個po都講女同meme youyou都成大半個po呢

抵撚你死啦

下場要豬了

屌你班撚樣仲係到柒 .
如果你地hehe meme youyou唔會令人討厭 , 煩厭咪得囉 , 問題係而家有好撚多人唔gur呀嘛 . 覺得你地過撚哂火呀戇鳩 .
唔好講乜鳩板規啦 , 你會唔會問你d朋友唔會厭惡你既標準呀 , 係咪乜撚都要規則呀 . 小朋友定bb仔呀 ? 咁撚大個人唔洗人講啦下話

對住而家D 90後 唔可以再用以前個種方法

我不嬲都覺得無咩所謂
有人話唔好講/講少啲
我咪唔參與/講少啲

見到普巴又轉髮型就知下場準備柒了

文沙精華

以為去左幼稚園。。
原來自由同尊重係咁困難去理解

唔好非黑即白先, 佢貼圖都鳩鳩地架喇
係解決方法錯姐, 其實唔好回/block就得
咁樣互咬咪又係影響到人追post

daddy

其實一個post十頁八頁可以 或者之前未開季 冇咩野傾 認真講下升學又冇咩所謂
但有D post二三十頁都係廢up 依家開左季咪唔好再咁 唔通下下要人block咩
一陣block左你講波又點回你

班友咪有機會喺屋企屌女屌腳仔軟

唔係佢地日日十幾廿版post me me you you講囡 再加埋自貼呢個導火線我地洗撚屌足兩個post?
巴打你先後次序唔該搞清楚先

互咬一次
大家理解發生咩事
解決之後大家咁多個post的分歧
互咬追post 咪又係po圖互gay

睇返u23嗰場 雞湯啲人好撚暴力 成鳩日撞冧我哋啲球員 不過羊呢場麻麻

一樣有人覺得班友狗咬狗十幾版好煩厭架, 咁應該要點?
開條新戰線屌柒佢地狗咬狗?

每個post幾條友互含十幾頁
總有佢既Fd囝理佢

岩岩傷好 唔好下下去哂
唔係到時又傷

agger
認真, 以後收歛自律d就得啦
冇波傾廢up幾句吹水is ok
但唔好用成十幾版, 有需要咁傾個d自己tg啦
呢度波台獌post, 好多人都係想睇想傾獌資訊多d啦

係咪call酒店g驚俾人見到咋

我認為曼區手足係有愛既
有巴打身體有事, 我地即刻送上祝福
有巴打分享學車問題, 我地又可以笑下
有巴打有感情問題, 大家幫到咪幫

但要記住呢度係曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區
傾體育, 傾足球, 傾曼聯,
你日日洗版式咁傾感情野, 就顯得十分令人煩厭
一句到尾, 盡量適可而止啦

我覺得老鬼互含都好煩 我自己就唔再同羊子互含㗎啦🤷🏻‍♂️

下個post開係感情台

點煩都係一個post十幾頁 同幾十個post 二幾三十頁冇得比
你可以話我主觀覺得講一句都覺得煩 但合唔合理先

可唔可以唔好開我名

其實講咁耐 重點就係呢四個字

我先前係打果d唔俾人吹水的人
因為吹水區就一堆獌講下波 閒時天文地理
同你地的生存動力 講女 互gay
但係係你地班友自己踩過界
去到九成十成non stop互gay
開季都話唔洗講獌 咁入黎做乜

雞湯第一球好撚勁

都係 咁都射到死角
係有啲料既

仲有無野屌 要還拖 一次過
無就回復平靜

叫左外賣

邊間仲送外賣?

小心加料

隨時勁過我哋一隊啲finish

點解今日咁多人俾人hack 疤 LKK

又黎料，笑撚左

tvb真係香港良心電視台
知道打風特登調d電影比我地睇

其實黎黎去去都係果幾條友互gay
有條仆街仔仲貼圖, 係公司開左好在後面無人

你d時間性時序係咪有問題呀大佬

有時放工想追返曼啲新聞 但一開個Post十鳩幾頁係到講女真係好撚討厭
想飛又怕中間miss左啲新聞
講女自己死去感情台啦

頭十版講女講gay好煩, 唔通後十版互咬就唔煩?

唔係唔俾你講
上得黎有自由
但適可而止好唔好
咁大個人 唔係仲要白紙黑字寫到明乜野講得乜野唔講得呀嘛
你班柒頭唔係咁過份 都唔會咁多人出黎屌鳩你地啦

慳番d住宿費
比木仔買人

dllm狗交狗都係講緊曼聯 呢到係曼區 關女咩事?

大米

終於有人出聲
一日幾個post但全部內容都係唔使睇

今次互咬完應該會收歛下架喇

點解會互咬？ 搞清楚先啦

俾人屌完又要唔順超單單打打
幾大呀屌你老母

佢地唔撚識既 , 平時真人要問人規則先知點先會令人唔煩厭架 . 乜柒都要規則架

你隻明迷暗反的過街老鼠
要開波就開啦 扮迪清高呀

屌 我睇完之後仲諗緊乜水嚟

簽左約唔住呀

點解會有木米

一切胃手足嘅生命送上祝福

意大利啲promotion?

企開d啦屌你老母

過你老母街老鼠？我波衫都印撚左都係反？琴日屌完今日又屌多次，煩唔撚煩呀，我冇話幫邊邊，淨係覺得好撚煩姐。
利申，成日講女，互gay嗰啲野我冇做過

係咪又嘈呀

其實好慘 不過忍唔住笑咗

過多幾個po咪又黎過

希望大家唔好再嘈了
獻上朗隊精彩一生比大家睇

咁講5p字都係咁處理？

好似政府話唔岩聽就返台灣住咁樣？

部野入左屋lu

唔係班友單單打打點會再屌呀?
煩? 夠你條死兜爛兜嘅垃圾煩?

yes
有大米 (前幾日見佢ig都奇怪
有辛尼迪
有巴里斯個女
仲有基亞連尼

一生....

呢個真, 8/10號風球應該要睇8/10號朗隊

早幾個月睇到普巴買左間豪宅既新聞 間屋乜都有齊私人影院 泳池 健身室 桌球室果d先係四千幾萬港幣 係香港用呢個價買樓真係唔算得係咩數目 但普巴既人工肯定高過香港買得起四千幾萬樓既人好多 香港真係奇撚怪怪

係呀明迷暗反，反撚到曬幾舊水印埋衫呀屌你老母

妹妹ig都有新片 係咪又慈善嗰啲 有牙朗小花

攻城車

嘈撚住我睇po,睇新聞都唔撚屌得？你條柒頭解釋下摩西斯點=華西先啦，垃撚圾

之前我已經屌過一獲啦
唔係話一定只限傾曼聯
間唔中吹下其他野都可以
鳩吹女次撚次都十幾頁

暴撚記得有條濕鳩巴打大道理
曼區係吹水地
應該乜都可以傾囉

係傾係都節制啦
屌你又唔撚認

我比較鐘意睇伊巴同馬達多啲

四千萬夠買九龍站千零呎果d

唔好理佢地啦

唔貼圖 會咬

如果係因為 uu meme 而咬 一早咬啦左 洗宜家先咬？

【體育】前鋒盧卡古加盟曼聯後，在2場英超轟入3球，表現非凡，更引起2大英超傳奇射手亨利和舒利亞爭論。

前阿仙奴射手亨利（Thierry Henry）早前批評盧卡古（Romelu Lukaku）的走位和控球，認為他應該更多主動走位，令自己身處更好的接應位置，也為隊友提供更多傳球選擇。

不過，前紐卡素兼英格蘭隊長舒利亞（Alan Shearer）近日就大唱反調，更認為如果盧卡古聽取亨利的意見，只會令自己失去最強一環。舒利亞表示：「有人批評他的串連工作做得不好，但他不是這種球員，是一名入球者，要在禁區附近。任何指射手要墮後做串連的說法，我都不同意。」

舒利亞又指，「紅魔」陣中已經有很多創造型球員，盧卡古這位9號仔只需做好入球的本份：「曼聯有足夠的創造力，前場有速度和活力，而且他們已有足夠信心去突破。」

Source：公海

100% 同意，呢度off topic 太多，仲要係非常低質既post
作為曼迷有時情願睇twitter /redcafe 算。

因為冇得踢呢排

舒利亞

其實luke梳條友貼相辣火頭, 班友應該想屌佢哂女好耐

華隊個女？

貼圖只係導火線

天鑄囉 我冇乜大志 有五百呎已經知足感恩了

我撐舒利亞
lkk技術唔算好 專心做埋門個腳未算
串連個d其他人做都得啦

舒利亞好波

講得好
波底唔好企死前面好d

有個巴打話呀
要睇曼聯新聞自己去外國網睇啦
曼區係吹水地
乜都可以講呀

agger 留意到有幾個會員成日乜事都扯埋去講女 如果係講下d大家都識既女po下j圖一齊j下我冇乜所謂 但佢地下下都拎自己d感情事出黎叫春煩到西咁十足十初中生談戀愛打上xanga咁 自己d感情野有人問起你你講一兩句就算啦唔好搞到大家每個post都飛十幾版黎避睇呢d on9野

u u meme 果d其實想屌好耐

不過無奈太多mk係度

氣焰

無啦啦一個表情咁樣叫春
十足十d低能港女咁on9

班垃圾要威要搵存在感咪個個 post u u me me 半個 post 囉
去感情台開 post 有撚人理佢班垃圾咩

好似細蚊仔咁愈叫佢唔好做佢就愈要做

lkk ig被人hack左

個波拜托捱到2點

後者我唔知

但就有人話 咩野老屎忽出黎屌人圍爐 如果係屌人圍爐 洗等尋晚？ 唔係貼佢個妹 會咁多人出黎屌？ 唔止老屎忽出黎屌喎仲要

無可能咁快落喇

轉8號都得啦

係 上次都睇到班友屌番人轉頭串佢係版主 上次我唔得閒唔加把咀不過今次我真係睇唔過眼

Yes me 十卜u

u u meme

煩到

落都係落8號姐

老友meme啲fd子

想屌

有個係日日都上黎留呢個腦魔公仔

然後日日等人問咩事 又叫春呀

可以每日同一對話都唔厭

岩呀

個大脾同佢老豆一樣咁粗壯

曼區=曼dressing room
普巴 渣古 lin 呢d social撚搶風頭
其他人唔埋堆咪等波踢囉 有波踢就有波傾啦

吹水區呀
吹水呀
識唔識字

又想借D E講朗隊

Yes me and 撚仔brothers from different mothers

2點一定唔會3號啦

12點果時好似話可以捱到2至3個鐘

U

luke shaw有鬥心有潛力, 佢真係差運氣

今季應該係佢最後機會

Yes 佢再傷下季真係買第二個閘頂佢

太陽出來了

再大傷真係無辦法

又係時候要屌柒Moreno條仆街陷家剷

個場波黑到仆街

尚書大人

個場

咩係尚書

有冇睇過九品芝麻官

我以為講緊紀繞嵐…

汝家池塘多膠魚

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

魚肥果熟嫲撚飯

屌你個個唔係唐伯虎屌秋香咩

又魚又飯 肯定係食神

屌我都分唔到
你老母兮個個呢

少林足球

笑撚左

仲有你老豆大水牛

唐伯虎點秋香黎

講咩周星馳牙

Sor 講返曼

睇幾多次都係咁好笑
普巴第一個反應係 哇 做乜撚野

早排睇J片睇到星爺 所以諗起星爺

果個係逃學威龍

哈哈哈

好似有 達叔係到吟詩

廢青閒情有牙中

死全家

agger

曼區無人講曼？

攞硬三冠冇咩好講

盧基肖：我已做好準備為摩帥出戰

在經歷4個月的傷缺後，曼聯後衛盧基-梳爾終於在昨天的預備隊比賽中復出。他本人也對自己的身體狀況非常滿意，他認為自己已經傷癒，也為效力摩帥做好了準備。

「我感覺很好，我也要更進一步。現在我要競爭一線隊的位置了，只要教練需要，我就做好出場的準備。無論何時，我都準備好為摩帥效力，我對摩帥的徵召非常期待。希望這能快點到來，現在感覺不錯，我準備好了！」

「能在今晚獲得1小時的出場時間真的非常高興。能在康復後得到出場時間，對於我和艾殊利都非常重要。這60分鐘真的非常有積極意義，我和艾殊利的感覺都不錯，希望我能更進一步，能保持健康，狀態能更好。」

盧基-梳爾與艾殊利-楊格都在傷癒復出後得到了出場機會，二人幫助曼聯預備隊1-1戰平史雲斯預備隊。

大家上個po屌完都收哂聲
班小學雞俾人屌完去到新po仲要單單打打
好心搞清楚先後次序
唔係你班友過哂火位點解要屌你

8號了

岩啦襯今日打風個個得閒有咩意見呢個po屌哂佢
下個po回復平靜

原來咁多巴打都一樣不滿講女 貼女

咁熊餅呀 你就無謂欖佢啦
成村人出黎討伐佢
連平時唔出聲既都留言支援

真係咪撚成日講女啦
適可而止。
我地真係無興趣呀大佬

講女都算
講嚟講去都係嗰三覆被
無內容

之前講時事、健康、考車牌
有内容我覺得ok

絕對認同適可而止
呢排班友講多左又真既 希望會收歛下啦

杏花村低層樓價跌一半都唔住

其實講女都無問題
係班友語氣有野姐
show off咁 揾存在感
問題係一諗起連登聚會圖我真係笑撚左

原來上年摩佬開口屌呢招真係有用
唔知對李城有無得sub下呢

Fifa Ching係咪今個星期考車呀

根本從來冇人話唔俾吹水
但班友係幾十個po每板幾十頁都係廢話

星期5呀diu
但打完風唔知路面會點

有錢買一定住

一Take Pass

星期5應該清好喇掛, 考邊?

有冇懶人包?
咩u u me me?

向海低層麻煩D姐, 其實果度幾好住
仲要有地鐵

跌一半都住唔到

D 車全部無得賠

岩 尼個係其中一個我唔想要達仔既原因
莫拉達間唔中都會拉邊 或者出禁區駁腳
曼而家要造波夠人 缺既係埋門一腳
再者 要前鋒造波既 要伊巴唔好 洗乜要莫拉達

我地公屋撚又贏

浸過咸水真係醫返都哂藥費

就算morata都唔見得識造波
頂多係控果腳叫叻過lkk

叫個禁區搵食既球員墮後

莫拉達踢皇踢祖 都間唔中會去底線或者出中路高位幫手

要佢出嚟幫波既話擺mata打假鳩唔好？

以家個point就係話 既然隊波有mk mata pogba 仲洗麥渣古做波 留力爆佢 / 係禁區等機會仲好

之前杏花見到泊住架McLaren 無了了

所以舒利亞講得岩
享利係將自己踢法代入左

諗起都痛

亨利講個種擺落馬仔到就啱

當面對防守強球隊, morata就比lkk好用好多了

本身打八號都要返
但返工前掛撚埋九號就可以瞓到佢落波先返

系
Lkk對住大巴陣隱形

試過落黎拎波 一拎就彈到

簽到第4人未？

Julian Draxler?

我覺得舒利亞個說法, 無錯LKK靠依家身體質素可以繼續keep住入到20球以上
但係如果真係要做到rvp, 雲佬, 杜奧巴呢d 世界級間唔中可以carry隊波
一定要有意識去幫隊友

唔係話去拜咩？🤔

德人真係不了

今年福馬都無企死左邊

首先要練好first touch

佢啲交波都唔是好得

其實佢交波唔差 唔好比佢黑鳩形象影響
如果你拎佢同堆攻中比緊係差少少
但同雲佬巴哥比一d都唔差
馬帥年代既拖肥玩短傳快速反擊嫁

佢俾波唔差
係控球…

仆你個街操練唔見左宗師

屌奶星 屎波零重出江湖

又踩傷宗師

希望呢區手足可以多d focus返落隊波度 感激

姐係又傷......

上場都好好地...

唔係掛 又傷

Only one plane lands in Hong Kong International Airport as Typhoon Hato wreaks havoc with flight schedules

Buffeted by winds reaching up to 113km/h, KLM flight from Amsterdam landed in Hong Kong on Wednesday morning as airport sees 65 per cent reduction in its daily flights

A plane from the Netherlands was the only flight to land in Hong Kong on Wednesday morning as a severe typhoon wreaked havoc on the airport.

In extremely challenging conditions, with wind speeds of between 80km/h and 113km/h buffeting the aircraft, KLM flight 887 from Amsterdam, landed at 10.33am at Hong Kong International Airport (HKIA).

An Ethiopian Airlines flight from Addis Ababa, flight 672, aborted its landing at Hong Kong moments from touchdown and diverted to an airport in mainland China.

Only 400 flights are scheduled to arrive or depart from Hong Kong on Wednesday – a 65 per cent reduction in daily flights – as Typhoon Hato hit the city and the Observatory issued the No 10 storm signal – the highest category.

Hato, which is named after the Japanese word for pigeon, caps some of the worst weather to affect the airport since it opened almost two decades ago.

“They were pretty strong [winds]. Depending on the angle to runway, they would be in excessive of the landing limits,” an experienced local pilot with Cathay Pacific Airways said of the weather conditions at the airport.

The disruption is made worse by the peak summer season, with many passengers struggling to find available seats on alternative flights.

Of the thousands of travellers affected by the weather, many cancelled their overseas trips to make way for the arrival of the strongest typhoon in five years.

Hong Tai Travel, one of the biggest travel agencies in the city, had 13 tours cancelled and nine more postponed on Wednesday, according to its director Jason Wong Chun-tat. About 550 people are affected. Sunflower Travel also postponed or cancelled more than 10 tours to Japan, Thailand, Taiwan and mainland China, affecting about 360 travellers.

Weather conditions at Hong Kong’s airport are generally considered challenging because of low-level windshear, meaning a pronounced change in wind direction or speed affects a landing or takes off.

Similarly, turbulence on approach can be tricky for pilots.

HK Express and Singapore Airlines both managed to get a flight airborne from Hong Kong airport before 8am.

As of 11am, around 450 flights to and from Hong Kong were cancelled, an Airport Authority spokesman said, adding that HKIA’s emergency centre was activated to move into recovery mode to start rescheduling hundreds of cancelled and delayed flights all over the world.

The first wave of flights en route to Hong Kong will start arriving from 3pm onwards.

Two major mainland Chinese airports also faced disruption.

By 11.55am, around two hours after Shenzhen issued the red typhoon alert, 82 flights had been cancelled and more than 170 delayed at Bao’an International Airport.

By 10.15am, 25 arriving and one departing flight at Guangzhou Baiyun International Airport had been cancelled while two flights to Beijing had been delayed for more than two hours.

At Zhuhai airport, which Hato is expected to hit directly, more than 130 flights have been cancelled. In neighbouring Macau, about 40 flights were cancelled, delayed or rescheduled.

Additional reporting by Nikki Sun

痴撚線

tldr

屌
有班機10波LAND 機場

Sky Sports報道，巴塞對古天奴仍未死心，最新計劃第4份報價達138m英鎊，其中包括101m固定金額同37m浮動獎金，條款將會比之前容易達到，包括同歐聯上陣次數掛鈎。

Sky Sports亦引述西班牙消息，指古天奴仍然極希望加盟巴塞。

快撚啲買佢古天奴啦

今朝先同你講完

係咩 睇唔到 Sor

見到fb ig 成日有圖係d 猁迷拎住塊板叫佢stay
我笑左出黎

喇星 又傷

好好笑？ 之前ddg個時 曼迷咪又係咁

#mufc are in pot 2 for the #ucl draw, along with Atletico Madrid, PSG, BVB Dortmund, Sevilla, Manchester City, FC Porto and FC Barcelona

起碼一億先放

Carlos Lalin (fitness coach) has been given a more prominent role at #mufc. He will try to speed up player recovery [mail]

放假覺得空虛

有冇可能搵到賤種個個體能教練黎

pot 1有咩?

所有聯賽冠軍

摩佬一出聲話想打逆竟波，成班球員幾咁識做

呢個人咩料？

賤種個聯賽POT1比左邊隊

最緊要個組全部都係附近地方既球隊

天日去食一鍋堂 有咩要注意？

Reports in Germany claim Chelsea have approached ex-Dortmund boss Thomas Tuchel over replacing Antonio Conte

屌 on9

做乜9

佢地個體育總監同CEO唔想有領隊發展到費SIR咁既地位
兩年換一件好正常

冇training可能係有要事啫 淡定啲啦

咁又係

家陣除咗兩隻施狗
望落都唔似有咩人會有機會5年以上

DC狗又嬴 笑4

佢地愈亂愈好

巴西嗰隻定喺街嗰班？

好呀 做得好
最撚驚conte打起

希望唔好係傷
難得出返黎

agger
由佢一兩年換一次

摩佬好似想長教 講野HUMBLE左好多
哥狗就話明自己教悶就走

哥狗仲可以去邊

干地隻癲狗戰術其實好勁 快炒

PSG

南華

應該會教國家隊

你少睇意粉
3中堅3防中佢以前用唔少啦

摩三季
下季班友未殘再講

有冇人知宗師係咪真係傷咗？

佢肯輪換 就有排玩
暫時睇更衣室真係好團結 人腳又後生 可能做到車仔當年咁 龍骨玩十年

咪撚聽班KOL 亂咁尻up 啦..

敗走

不過條龍骨係前朝遺物 培訓青訓仍然唔太sure

佢用緊班青訓都係v92留低嘅

係v92提拔左啲，但recruite番黎係費sir…
所以係費sir留低架

你拉埋butt嚟講吖

#thanksbutt

咪話，psg岩佢打飛機

戈狗教埋psg嘅話我諗佢一係收山一係返疤

真係咩聯賽既一線球隊都教過

ching落嚟一齊食個飯

Ip都唔洗check

佢唔會去意假啦

唔係v92 肯定無福仔

9成9領隊無前鋒都會求其搵個中場去頂, 都唔會搵個u18去頂

有機會過幾年教車仔

醒目嘅領隊直頭喺人地聯賽借個人嚟頂

搵中場頂前鋒too risky

仲有a米呢，大手筆簽人，岩哂哥狗

冇無限金錢呀，佢要玩fm

曼聯而家條中場線，應該係英超史上最強既中場線，實力仲最小可以維持到兩三年

ON92: 朗尼打前鋒可入20球
之後朗尼唔WORK 前鋒賣撚晒/傷晒
ON92: 爆炸可以打前鋒
之後爆炸都出唔到
ON92: 福仔有潛力 所以專登用佢

車仔唔會啦
冇無限金錢
PSG啱架啦

又燈🤦‍♂️

中國金錢，隨時走人

總之v92走就一定要走，只可以話佢留低既遺物真係幾好j

哥狗之前唔係講過話教完鏝就想帶西班牙國家隊踢世界盃咩 上季咩都拎唔到跟住話要拎到盃先會走

就算走佬都應該有人接手

Psg家陣咁有錢 佢點會唔玩埋先

hehe rojo 福仔 馬仔
華西打左十幾年終於識出高波.
左羊重生

人腳勁過費sir兩次三冠果條中場線
但執行力未必

Super 打和‼️

淨係普巴一個拖低個curve la

睇好哥狗下一間去psg繼續刷cv

無可能勁過99年
史長老 傑長老 真大佬堅尼 咸爺
後備仲有畢特 菲臘仔

最緊要係留到DDG

上年全年mvp係hehe
hehe點睇都仲未到92一代果班level
普巴連hehe都過唔到
點樣史上最強

堅尼其實唔算好勁
兩個長老確實係勁
咸爺就真係得個七旋斬同高working rate
功勞歸費sir 執行力好好多

馬迪依個我覺得係曼多年都缺乏既中場
普巴就仲未成材 過多幾年勁過前人 唔奇

堅尼都唔勁
同韋拉齊名

我都諗左成分鐘
堅尼有邊忽唔勁

Ching有料到
堅尼唔勁

除左係多嘴狗 堅尼真係無野彈

幾正

咸爺都唔係得呢兩味野咁簡單
死球專家係到 對手犯規都要小心D
仲有佢痴波First touch絕對唔會比任何一線球員差 所以佢可以唔洗靠速度踢右中場

堅係覺得 比起而家既人 佢真係唔係勁好多wo 你話兩大長老就真係屈機

唔係話神化舊人 我覺得以前人腳真係靠費sir先點石成金 而家既人唔係靠領隊

堅尼點樣唔勁 ..
同埋咸爺七旋斬都屈撚哂啦大佬

堅尼唔勁係點得出的結論

多招冇用㗎喎 一招如洛賓碧咸已經吊打啦

算啦 唔講 一講又話點點點
我唔識波 ok？

咸爺同加利的配合
宜家成個球壇都無人做到

呢句真… 好多都係靠阿sir

時代唔同 風格唔同

又唔係hey0 都係理性討論緊姐

其實而家最驚過兩年俾人拆骨

yes
咁嘅理性討論有咩唔得
其實個個人都有自己意見 你話呢個人唔掂 咪講個你覺得邊個得嘅出黎 再講佢點勁 大家又聽下學下野
冇咩問題架

驚Pogba走姐

當年有堅尼同無堅尼
完全兩班波
堅尼依賴症靠好耐先醫到
宜家竟然會變唔太勁

猁狗post 打柒巴狗

當然話要搵佢接班人有冇講左5年﹖

點打7﹖

未有MATIC之前我地都仲講緊要簽個堅尼咁既防中

咩事

咁又唔係
話要卡神姐
呢個年代唔係話要堅尼 係要卡神

中國打印度咁打

咪就係

今年雖然打左幾場好波，但都真係要碰強隊先見真章。

吹到史上最強真係

99年條中場個個都係傳奇

應該咁講 入埋matic
matic + pogba依幾年發揮 未必差得過舊時好多 要超越就應該有難度 畢竟而家強隊林立 西甲已經高英超成班波

有得住實住

記得當年皇馬六條煙時期，連拖舟都讚我曼中場線好似機器咁暢順(不過佢特別講一定要有史高斯係度)

個屎忽

猁狗開post同樓豬開一樣咁on9

有冇人覺得都係好似差咁啲野咁
攻個陣硬係有啲卡住卡住咁，但係又講唔出係邊度

差個識教進攻既領隊

係小組戰術呀
哈利

搶佢古天奴 嬲豬咪係連登打柒疤

伊巴 is coming to town

差隻真係勁既翼鋒

賤種one two 互傳互動真係高一班

朗隊走左 係差咁d

一班渣咩﹖

佢企喺到已經幫到隊友 靈氣之子

陣地戰啲無球跑動柒到
成隊波得mata 識打off ball

我曼已經唔會再有咁尾機既球員

今季 福仔MK越位嗰球幾好J 不過就得嗰一次 仲要唔成功

依位球員係差不多最接近神既人

其實盲目假膠咁係度吹奏朗尼真係好煩
以前勁係事實
依家廢 唔啱隊波打都係事實

冇咗佢就已經冇靚仔聯了

唔岩對波可以講通
廢一定唔係

可惜佢要成隊以佢做core先踢得起

個soul已經不在

諗通左了
thx

堅尼唔勁
又有偉論

講到v92個陣唔係﹖

v92個陣根本成隊波都柒, 你咁都要屌朗尼我無野好講, 何況就算v92個陣, 佢數據都唔差

有冇人覺得簡東拿唔勁

堅係覺得簡東拿根本唔勁
比起而家既人 佢真係唔係勁好多

普巴都好撚廢

你拎一球咁既波就話佢依家廢
佢廢極都入到曼城波呀

咁佢要喺拖肥先肯操同踢返起就吹佢唔脹嘅 咪祝繼續和曼以外嘅big six

佢今年入到廿球我就同你地一齊吹奏！

朗尼都勁過佢 ok？

十年前ge朗尼﹖

洗你一齊吹奏咩

唔係「都」
係一定

sor lor
咁我繼續反西

到時我生仔既話 一定改佢洋名叫 rooney

我身份證個英文名已經改左做wayne

叫Wayne人地以為你batman

何wayne

朗隊唔踢世界盃

佢之所以反曼係因為賣朗尼

係
我好憎曼聯同魔連奴

Here is a statement from Wayne on his decision to retire form international football:

It was great Gareth Southgate called me this week to tell me he wanted me back in the England squad for the upcoming matches. I really appreciated that.

However, having already thought long and hard, I told Gareth that I had now decided to retire for good from international football.

It is a really tough decision and one I have discussed with my family, my manager at Everton and those closest to me.

Playing for England has always been special to me. Every time I was selected as a player or captain was a real privilege and I thank everyone who helped
me. But I believe now is the time to bow out.

Leaving Manchester United was a tough call but I know I made the right decision in coming home to Everton. Now I want to focus all my energies on helping them be successful.

I will always remain a passionate England fan. One of my very few regrets is not to have been part of a successful England tournament side. Hopefully the exciting players Gareth is bringing through can take that ambition further and I hope everyone will get behind the team.

One day the dream will come true and I look forward to being there as a fan – or in any capacity.

Wayne Rooney retires from international football as England's all-time leading goalscorer

Rooney's last game for England was the win over Scotland in November, with his final goal coming against Iceland last summer.

Wayne Rooney has retired from international football - despite Gareth Southgate wanting him back in the England squad.

Rooney bows out as England's all-time leading goalscorer with 53 goals, and the second-highest appearance maker.

The former Three Lions skipper rejoined Everton this summer and has enjoyed a fine start to life back at Goodison.

After scoring his second goal in as many Premier League games against Manchester City, he confirmed he would speak to boss Gareth Southgate.

But he has now decided to hang up his boots, despite Southgate planning to select him for upcoming matches.

"It was great that Gareth Southgate called me this week to tell me he wanted me back in the England squad for the upcoming matches. I really appreciated that," he said in a statement.

"However, having already thought long and hard, I told Gareth that I had now decided to retire for good from international football.

"It is a really tough decision and one I have discussed with my family, my manager at Everton and those closest to me. Playing for England has always been special to me. Every time I was selected as a player or captain was a real privilege and I thank everyone who helped me. But I believe now is the time to bow out.''

Rooney's last game for England was the win over Scotland in November, with his final goal coming against Iceland last summer.

Injuries prevented him being called up last season before Gareth Southgate overlooked him for matches this summer due to his lack of game time with Manchester United.

There had been calls for his return following his impressive form with Everton.

Rooney burst onto the international scene as a teenager, making his debut against Australia in February 2003, aged 17.

襯高峰退出黎好事

以為佢轉會係博埋個世界盃
應該同修夫基傾過無得出

估佢唔到
佢走唔係諗住踢世界杯咩

你知就好啦

以為朗隊去拖肥為左打埋呢屆世界盃
竟然而家揀退出國家隊

屌牙 佢唔打世界盃既 離開曼聯把撚牙

原來修夫基仲話要佢

佢唔離開曼聯邊個幫你屌打曼成牙

on9
返愛字頭 對所有人都好

咁佢走黎做咩
剩係for 上陣？
人工又低左一半，又唔係for 最後一次世界盃

剛在愛華頓回勇的31歲英格蘭前鋒朗尼，周三突然宣佈結束國際賽生涯，《美聯社》更刊出他宣佈退出國家隊的聲明，表示雖然很高興獲得三獅軍團領隊修夫基的重召，但他已決定不再為國家隊效力。

-.- 佢會搶左慮卡吉個神射手

真係唔明

佢見咁多人話佢高人工無得出
佢咪減薪去踢返d 好波lo

愛字頭先係佢既home team

朗隊
英撚班細蚊仔唔帶留比軒達臣條廢柴帶 ？

朗隊

朗尼的離開 原來只係為左比空位盧卡古
好偉大

英撚無左Rooney
而家最多經驗果件叫Cahill even 細緊
咁你明就算Rooney退化成點
都想召佢打世界盃啦
精神領袖都好緊要

屌 朗隊回春勁撚過隻力架啦

英格蘭+曼聯第一人
有今生無來世

除左話佢知道自己跌哂watt廢事出醜
真係諗唔明

- 119 caps
- 53 goals
- England's all-time leading scorer

其實退出國家隊專心雙殺曼聯

不過費sir都講過
Rooney係波牛黎
場場波都想踢

佢唔慣做輪換所以走
都可能係reason

比多50年都出唔返一個英撚+曼聯入球最多既人

同c9一齊鏟草證明你地係錯

好難捉摸呀

Rooney

呢單真係幾shock

佢離開曼我無咁大感受
但係佢退英格蘭實在太突然 ..

係以另類方式服務曼聯 btw佢笑鏝嗰句好型

原本仲諗住雖然朗隊離開左曼聯
仲可以睇英撚比賽支持佢

一直以為佢離開曼聯係想拎上陣機會踢世界盃
但原來係真係想離開曼聯

😔

依件難d

你的離開也是愛

睇愛字頭囉

邊句？

Wayne Rooney: "It was a sweet moment (200th PL goals vs Man City) and I am sure the red half of Manchester will have enjoyed it too." #MUFC

唔可以做雜種

朗尼退役

柒公子po嗰句

睇即 冇話撐

好撚型 心中有曼

福仔就係

Real man 😭

撐球員算唔算
我好驚🤓🤓做雜種

朗隊可否不要老

如果福仔繼續連加特路線 好難講

你又迷羊又迷lin又迷爆 一早已經係

對波有咁多好既球員 好難唔做

仲以為走係為左踢世界盃

Next topic: Respect Rooney😔

-.- y me系

Kane?

首先KANE要肯黎曼聯

唔知呀 突然諗起你就講左你出黎

黎左都唔會過朗隊啦
朗隊18歲就踢曼

有咩可能幫曼入到250球
要全盛打十季

成日諗住人地

如果羊去愛記真係場場睇😔

kane冇可能啦
當佢下年肯黎，而家都24歲
朗隊18歲踢到31歲先做到曼聯top scorer

彈開啦

朗隊ig出埋po了

朗隊真係好尾機

sor
我指國家隊佢有冇可能過朗隊

福仔邊係個皮
計 天賦 佢同 美斯 c7同班

系勁過

White pele

咁撚多人迷西

利：無反西，不過唔鍾意西

白比利 -- 拉舒福特

朗尼

反得深都只因迷得深

一早講左 朗隊 17帥開始踢一隊踢英撚正選到30帥收皮[曼聯計]
其實 只係佢勁得太早
當番佢正常球員 廿一二歲踢大會正選超晒班球星
計波齡今年宜家係34 35帥踢曼聯退落黎

佢真係好屈

Yes
除左睇曼 就睇愛

系😭😭

咁做咩要返去拖肥糖

朗尼最勁係唔知特點係咩，年年賣既貨都唔同

朗隊好似差幾場就破英撚 最多出場記錄

走左仲好
留喺曼阻住前鋒發展

Yes 有排啲罰球勁到痴線

番母會踢正選唔出奇啦

可能真係想係母會退役

咁搞咁多野為乜

三貓班死全家足總唔通真係覺得自己夠打咩
俾朗隊完夢都唔得

退出英倫~~就不必打美斯

下年世盃無朗隊睇

講真 佢踢親國際大賽都冇咩料到

一係傷一係腳軟, 次次都吹到佢靈魂人物

次次都失望

新人留個靚名先

其實係 始終carry唔到英撚
搵次入下四強都冇

番生

寒廢返生.

利狗post名有冇得再柒d

鬼月

鬼呀

\|/

來回地獄又折返人間

娘子

出嚟睇耶穌呀

琴日鬼節...今日就

肥西以為轉會有得踢WC
結果都係無得踢
慘

04屈機屈屈下傷左
06開波前俾軌剷傷
08顛峰期遇著on9麥卡倫
10又傷

做咩唔講埋12同14

06有復出
即刻拎紅牌

佢同英撚國家隊開始下坡啦

仲以為朗隊諗住博埋今次機會先轉會

輸冰島個場真係柒到喊

英狗近十幾年有上坡過 ？

朗隊今年爆發了

唔係有征召但朗隊自己唔玩？

去食咖哩

起碼有班落先

好過踢U23既

英撚近廿年最好咪又係靠咸爺奧雲個代
咸爺就真係穩定啦 剩靠死球場場發揮作用

英撚年年世界盃都上大次坡啦 咩二十年最強 66年後最有希望奪冠

最威嗰次咪打9 C朗

邊有打 佢踩人賓周姐

外圍賽之王

有雙特中場嘅英隊被譽為近代最強，結果

一到小組賽就收皮

咪單單打打好喎

當年好多利狗笑佢哋兩個一定鬧大交
點知2R成材

咸爺未退落黎之前 你都仲會覺得英撚係有野渣拿 有一兩招散手好難守
屌你近年英撚直頭好似D 弱隊咁 冰島都唔夠打

有阿sir陣住點會有事

又係費SIR功力
個時C朗番到黎愈噓愈勁

根本一直都吹大左

得英媒吹奏

係咪同布朗一隊

呢球罰球當年睇LIVE勁正 嘩DIU BECKHAM真係大心臟
02年僅輸比巴西 比朗癲咁樣入左真係冇咩好講 果屆其實都有D實力
仲有幾屆輸比葡萄牙又係DUM春
輸12碼又係冇得怨既
其實如果有運既,有幾屆會入到4強
係近年真係完敗, 自己唔進步 就落後其他國家好多

Yes佢call埋我一齊去踢

英撚依家最強陣係點樣?
牌面好似唔太掂 得幾隻熱狗見得下人 同法國西班牙真係冇得比

上次歐國又係on9 學人踢控球

Kane
Sterling Ali Walcott
Dier 煙產韋
Rose Cahill jones walker
Hart

Pickford/Hart
Rose Stones Carhill Walker
Dier
Sterling Dele Rashford
Vardy Kane

修夫基大概會咁出

仲hart 用史篤城或者聖人個件好過啦

射親左下角都比人入

mma之流

Jones>Cahill
Lallana>vardy

pickford啦

好少睇英撚, henderson後備多?

朗隊退左都好既，唔使俾d英撚傳媒大造文章
乜乜77國家隊隊長落選世界盃 etc
最強陣係咪咁
kane
100分 Alli 丁力
Barkley Dier
Rose 積基卡 Jones Walker
Hart/Heaton/Pickford
仲有福仔 托7 屎波 shaw 黑B 拉蘭拿等等
假設呢班人唔傷又踢得起，應該會入選，不過英撚好多都係玻璃
d英撚年年都吹到大一大，年年都令人失望

16 euro未冇吹

英格蘭U20 之前世青盃冠軍

唔知之後有冇作為

神軒唔係新隊長咩
呢個陣100%無可能
得1個防中

唔記得左仲有Cahill，都冇咩分別2個都係垃圾
我覺得中堅暫時真係Jones打得最好

睇返mk傳比普巴射入個球

普巴應該無上年咁大壓力

數據上來講 不過不失啦

其實以佢黎講果球chip射唔係好難者

我覺得嗰球好撚靚 清脆俐落

上年個啲攞得太盡，下下中眉柱，入又係好靚

幾冷靜
好多前鋒上晒腦就硬抽

According to reports Jose Mourinho has set these targets for his team:
- Win the Premier League
- Win the FA Cup
- Last 8 of CL min.
Agree?

daddy

華dee呢

基仔紅牌停兩場 張牌係話佢插水加理論？ 如果係咁都幾無辜喎

唔係咁多個有佢咁冷靜

8 強 咁有信心

有信心係好事 不過完成到第一個已經好開心

好似話頭兩個盃一次過拎係十幾年前
的確唔易依兩個盃

好似三冠？

第一個都收貨啦

8強都唔算好遠姐 出線穩陣既 16強未必咁快撞到硬野 始終我曼是轉播收入高企

上次 double 99年嘅事喇

禾曼幾時先封王再一次

過到Group stage先再講
抽中 皇馬 羅馬 RB Leipzig
再打多次歐霸

抽到咁分分鐘歐霸都冇得踢

曼連荷甲野都打唔贏啦 殺雞點洗牛刀

英撚中後防冇個上到大臺
踢三後防算啦 放棄中場踢防反仲有得打下
Kane Vardy
Alli
Rose Lallana Dier Walker
Cahill Stones Jones
Pickford

反月巴都係咁話
冇月巴以而家英撚D垃圾人腳
冇邊個可以壓到場

反而希望抽中強隊 好似成兩年都冇乜對過咩矚目嘅歐洲列強大戰 純粹為餓波

08果陣發生咩事？

睇埋抽簽先啦
一陣pot3抽到拿玻里/羅馬, pot4抽RB萊比錫

今季有頭二, 拎fa cup／拎英超，fa cup 入四強都收貨，歐冠就睇彩數，如果16強撞正皇巴鈀拜出局就冇得講，否則點都最小入八強

今年鈀拜弱左好多 最驚真係撞到賤種蝗

巴同鈀唔一定輸硬
巴冇咗尼馬
鈀法甲打廢隊就好似進攻好勁，打大巴隊未必咁勁

感覺今年歐足會保送我曼 等戲碼好睇啲
始終好耐冇打過歐冠

好多時都好籤
但都仆街

咁快打定飛機

我都係期待本土成積多啲
歐賽就等多年啦

Serge Aurier is set to sign 5️⃣-year deal with Tottenham

He'll arrive in a £23m deal from PSG

歐聯抽籤：曼聯上上籤曼城槍手陷死亡之組

槍手歐聯???

對熱狗果場易傷果d收起先
搵阿妹hehe爆炸同佢地mma算

當年個topic黎

新會員

得戴亞一個防中

下次醒水GOOGLE下

有 5 個踢熱刺 ，唔使擔心

Injury setback for Gribbin:

Get well soon, Callum!

雖然英超緊要啲
希望越打越上力 專注聯賽歐冠

"It's great to be back."

@Youngy18 was buzzing after his #MUFC Reserves return:

比D咁既對手我地is侮辱...

之前又吹到好勁，搞到我j左一排

大傷﹖

幾時抽籤

笑左

隔離post睇到
抽籤時間:
24/8 18:00CET(香港25/8 00:00)

外圍賽都未踢完

當年出局落歐霸仲要16強俾下體會雙殺出局

記錯左, 原來畢包黎

槍手
青好耐冇睇波

唔記得左我地有對過下體﹖

個陣hehe…

今晚是咪死猁狗出局之時

Bored

早啲zzz la

星期六又贏 4 比 0 咁點算

雖然好想見猁狗出局
不過賀芬咸主場都要輸, 睇黎都幾難頂

打得前好多

幾時先見到非黑腸入波

唔通真係要等伊巴回歸

曼有機會係Mk/mata

之後場場都係咁 上半場一球 下半場10分鐘三球

Daddy都唔比驚喜人 Mata ig每星期都倒數一次

呢樣緊㗎啦

立左flag唔會了

訓唔著

但星期日先開波喎香港時間

Shut up

希仔你幾時改名?

貢禾訓

諗到叫咩名9月中再改

Dllm

屌 我仲未改得

咪3場有9分

同上季一樣

斷腳 厘件技術幾好 又話明日之星咁

瘦到仆街

干爹要走 真坑爹雖然假新聞 不過睇黎都好快走

猁迷係唔係好驚今晚輸？

幾驚盧仔咁快咁串之後被圍插

好彩疤自己都比人ha

咪燈啊

係咁吹奏 普巴又換左髮型 應該豬硬

條PK換髮型9成冇好結果 摩佬快D禁普巴剪頭髮

Lukaku has had fewer unsuccessful touches (3) in the Premier League this season than:

Agüero (7)
Lacazette (6)
Kane (5)
Morata (4)

🤓🤓🤓

Zlatan: 'When I'm back for United, City will have a full stadium for one game again. My knee will be stronger than their defence.'

😂🙌🏻

賀芬咸要淨贏兩球

好撚型

決定印佢

😂😂😂😂

摩佬又畀球員喺屋屌完女先去比賽，豬硬

為左輸波摩佬可以去到幾盡

佢真係史上最撚型足球員

原來聽晚r聯抽籤

oreo 去ToT

我地利物浦

陳子

完

冇得笑猁了

猁贏咗會係pot幾？

又入

pot 3
些路迪落pot 4

撞牆撞得咁靚 條友處理到咁

廢撚到

456喇

猁贏都有好處打多線
反正都係分組出局

垃圾德狗同人鬥攻 主其他啦

人渣士剷草

疤轉target 買文民好過要件垃圾古天奴啦屌

賀芬咸咁多機會都唔入都真係抵佢輸

佢地話要打柒疤狗 咁就抽俾佢地 俾疤狗SM

猁狗入到正賽咪又係柒
唔係覺得自己隊閪波入到16強下嘛

入到先好，呢個板凳深度想兼顧2邊

我都係咁話 佢地同轟最好上上上籤
咁嘅人腳打歐聯 聯賽肯定

賀芬咸首回合仲多機會 點個柒撚到入得一粒
射12碼夠疆射中間半腰波 比米努列輕鬆撲救

人地痢狗要打柒疤菜吖嘛 鬼唔望古天奴去咗疤之後瘋狂剷班痢狗草

見到澳門咁慘
願意幫手接濟幾件澳門妹

講曼聯

希望威尼斯人間store啲貨唔會浸濕晒

有無人上過新葡京酒店

去過個賭場 冇咩人 但好多雞坐係個度

真·威尼斯

歐聯分組今年都好撚癲

比猁狗入到分組賽

入到先好 上星期要顧多個歐聯已經要-6先贏到水晶宮

16強唔知淨返幾多隊英超呢

今年歐聯8強收貨

都係不爽

死猁狗唔係以為自己贏到歐聯下嘛
睇你四線作戰點玩

拎到聯賽既話就係 fa cup拎埋最好

踢熱血唔洗休息

仆街足總點解唔將兩個杯combine

今年仲係攞唔到獎唔知會唔會散班呢佢地

Di Maria條撚屌去疤？

聯賽杯定唔知足總杯既原意係想業餘球隊只要係足總註冊左球隊 都可以一齊參與個杯賽 好似係除非唔係

1001

Hack左

有聯賽已經足夠

買埋fulham 個左閘幻幻就好了🤤

其實個件有咩好
想知多d
冇睇過佢

本身都半信半疑
唔係因為條撚屌做唔出踢過賤種又踢疤呢種事，而係疤竟然買撚到PSG嘅人？
btw疤高層啲操作十足十FM開世仇隊搞亂晒佢等佢收皮嘅玩家

聯賽杯非聯賽ge都可以參加
但多個杯打真係好麻煩
近年又要出主力打

潛力股黎 英撚u17 d超新星

但好貴，傳緊就算25M都唔放
Source: Skysports

1

2

熱狗都追左好耐 買到當bonus 始終左閘shaw 未prove到佢長線作戰唔會傷

3

都係